國安下一部 封 LIHKG / HKG / TG /WTSAPP /FACEBOOK/ IG

直接博支那網絡咪得lo

Tg點會封呀 成班真心膠已以為佢好安全 d黑警國安就最鍾意用佢黎攞料

昨日 連登好似死左SERVER 15分鍾